有咩風褸係唔會遮住背脊？

件風褸遮住背脊，好撚焗

掉轉著

唔舒服喎

切咗個背脊佢

自己剪左個背黎著

鳩問妙答

認真答,單車風褸

agger, 背脊個位有網格出風，唔會焗

有冇圖